[848]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(307)izone陪我過聖誕

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

留名

痴咗線名單

滿登盡皆CSL 何須細分太多

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW有牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

導清Jaga

佢廢青 冇咁早瞓醒

誤中

我愛嬰B娜B留名

我想問下杯套有冇限每日幾多套之前攞過啲有限每日只係派100套，想晏啲去

昏睡咗
想問下依家杯套數量現況係點

尖沙咀仲有套,卡唔知仲加唔加

你地攞埋碟先去下場？

lm

我要29先拎,睇下你中咩
btw你地成班坐埋一齊都唔個邊個打邊個

我想問下小卡係點攞 買一杯嘢飲送一張卡同一個杯套？

你地坐咁耐 去唔去得哂咁多間

小卡自己攞

仲唔出發?
我遲d都去

New post lm

想問係咪得尖沙咀個間有卡攞
今朝去屯門個間望落乜都冇嘅

居然…？

嬰B陣奶味

係咪無咁早放

我淨係攞左杯套

我覺得係

太早去未擺出黎?

齊套

正常1點放 但我12半到已經有

依家出發 希望仲有

同埋卡 我記得好似得兩個分店有

荃灣 10半去已經有

去曬全港九點都有一set

我得一個目標

頂
我以為冇得攞 嗌攞完嘢飲就走咗

係呀，今日尖咀，聽日銅鑼灣

屌你咩

聖誕要做野留名
繼續睇大家去晒咁多度攞齊杯套同卡

係,飯粒中權

要放上ig搵人換

我以為佢訂左讌添

塔諾巴係時候畫idolschool

可能過一排有簡化版

聖誕嚟到第3頁輕輕放低唔係禮物嘅我個名

第三頁開住工黎明

有冇巴絲可以幫我拎櫻嘅扇 卡 杯套呀

拎埋fans喎
正

4把

走左先派

你地仲係到?

櫻站
啲人走曬你先派

散晒啦

岩岩拎左

屌😂😂

幫我拎嘅巴絲可以獲得你地最愛嘅油b校服小卡

跟單攞啊

求mwave 彩讌簽
點解會俾曬權我架

今日幾點交收其實

1400-1430

扮工新PO LM之跟進爆杯團及感謝南南巴

邊個

我仲見到佢坐緊到

自動打格仔

做咩咁睇唔開

先生，您的油膩檢測呈陽性反應

有把靚靚fans拎

你買2隻？

這些機會

岩岩先開始派?
好似岩岩先有

都去唔到啦，去到都應該無哂，放6點
BTW最近有機會去打卡既都係CWB

一隻

一拳打死飯粒巴

我中讌就發達啦

出到銅鑼灣 食碗榮記後去爆

cwb冇人拎野,勁多小卡

聖誕留名

小卡係咪要問佢拎
岩岩佢一次過比曬全部杯套我

自己拎

佢放左出黎

屯門仲有？

CWB 是沒有透扇的

係咪仲有好多？

cwb大量

仲有好多

都話係量產

想問TST 係isquare 個到?

明天先有CWB限定

屯門果間俾左一張小卡

the one 1樓

the one

感謝大大 夜晚先入 希望有

thank you so much

剛買左杯朱古力

去咗荃灣果間 但係我見佢三人杯套擺出黎得好少

放工過去睇下仲有無先，想問CWB果間係邊

時代8樓

cwb好似冇得拎透扇

THX，咁岩今日返CWB，放工去買杯野飲先

順圭唔係度無人Po相

【中字】181225 IZONE的圣诞party 本田仁美cut ...

.......

到此一遊,毒撚影完就閃 手震震影

你去左邊間
冇得見

屯門

見頭先嗰張影得麻麻又影多張

好正咁喎

小卡你係問佢攞？

WTF??????

Cwb聽日先有限量？

係 我問佢攞之後佢叫我二揀一

一陣去買多杯

yes

IG好多張肥hi

IZ*ONE Kwon Eunbi 🇯🇵 Non-alcoholic

岩岩都見到

hi

分分鐘今年暑假上TIF

齊哂

又搵個女做呢個節目

以IONE身份就可以了

唔係aks節目？

真做定聲音出演

佢話聽日有新野派
聽日先公布

Cwb任拎

想要齊兩張

再飲

有冇奈子

飲呀，吹左佢

正呀喂

又有新野？wtf

櫻港站

唔喺香港表示羨慕
想拎櫻卡呀！！！

cafe有乜野講

一家三口

年年都上得，指原TIF主席，玩哂

3人杯套

希望會整個櫻奈杯套卡扇貼紙啦

IZ*ONE Christmas Card ver

抱住指大腿

害隊友

自私撚自撚私

屌你老母，呢D小便宜都咁撚貪

December K-Pop Artist Brand Rankings

1 BTS
2 Wanna One
3 BLACKPINK
4 TWICE
5 Jennie
6 EXO
7 Mamamoo
8 IZ*ONE
9 (G)I-DLE
10 Red Velvet
11 IU
12 GFRIEND
13 Sunmi
14 WINNER
15 BTOB
16 SEVENTEEN
17 Momoland
18 Hong Jin Young
19 Song Mino
20 PSY
21 Loopy
22 Huh Gak
23 BIGBANG
24 AOA

e家出發去cwb

本甜仁美

行開荃灣又買咗啲飯製週邊

剛走 仲有兩大疊

跟住帶埋hkt一齊上節目

點解仁美啲手指同腳仲有塊面可以咁白滑 想啜想奶

好想睇毒舌仁美

低清蛙

Wawa!!

みるるん

呢pair

係weibo上睇到 好似係啲泡菜網民設計嘅

想問依加去仲有冇透明扇拎?

拍低少少應該好有動感

IZONE幾點表演?

係日本好似真係唔多紅，暫時

係日本都要爆牒

我係尖咀拎

SBS 歌謠大戰? izone冇份

哦 thank

睇緊
冇ione

link?

又唔係日本打歌+握手大法

日本都未出道

喺日本喎，點有

加上韓碟去左日本賣,貴左好多

我知
我咁岩睇緊姐

Chaeyeon & Wonyoung was spotted in Shibuya today. OP tried to say hi but was was stopped by staff. Chaeyeon said "Thank you~". Wonyoung was eating crepe and had cream around her mouth like a baby...lol

P/S: The staff seems to be 48G's Kitagawa Kenji (lol)

gf tftmn個stage睇親都起雞皮

大家記唔記我akb48 nwm d 生寫分配係點
即係個d咩先著特典，抽選特典

屌 我而家係shibuya wor點解我撞唔到嫁

已經係琴日既事

琴晚

幾正

琴日
你係池袋啲甜品舖狂兜可能見到呢

有你地最愛嘅男團出場

多謝

佢地係咪下個月cb?

1月14號

震震震
Starship 點解男團大波
女團細波

好極端
不過真係好大隻

娜b真係好受Jline歡迎
miru ig又提起yena

得Yena 俾哂line其他人
權F到依家都未俾Sae Line
權F

日文不能

行下sae檔andgeebee支持下啦

會唔會琴晚私下聚會 話哂大家都喺東京

btob

見到就笑鴨

#MerryChristmas
1500RT達成🎉
＼#IZONE コメント動画公開💖／

#アイズワン 特番
🌸はじめまして！
IZ*ONEのファーストステップin日本🌸は
1月6日&13日(日)夜9時〜2週連続で放送😍
お楽しみに🎶

1001

咁快就想開新PO

拿
冇哂人啦

Hi

扮工mon緊po
不過又係幾靜嘅
所有人出晒街

x2

一出街洗下洗下就洗好多錢
都係留番係屋企做毒撚執屋好啲

今日正日，巧正常

x3

瀟

X4
準備放工返屋企打機

X5

睇緊歌謠大戰仲唔係真毒？

x5

agger

姊妹？

買唔到書加病到睇錯初回做通常盤lm

paruru 咩唔係

殘巴你

我覺得係
正想問

多謝ol姐姐

唔係佢我哋都唔知原來句哇屌牛油喺cdrom谷已經出曬名
同埋我哋個po原來好出名

Detail

好似係又好似唔係

姐姐話我（哋）啲聲同片出曬街
cdrom谷瘋傳
黃美絲仲要特登cut出嚟

邊有諗過cdrom都有谷

有無認真嗰句係妳講

你up乜

ol姐姐detail

叫埋個店員幫手搵
佢搵左 封面個本俾我
hmv店特...重複ed
我做錯左d咩

想知櫻站點平息班人嘅怒火

吹日韓圈d水吹成兩個幾鐘

慘

一生巴齋企兩個幾鐘
不過唔係有人講我都唔知原來己經5點半

有無坦白句野係你講

佢前一張STORY 有tag paruru ig

聽日再去

花生?

太少膠扇？

今日係我第三次見佢

咁癲
無啦啦做咩同ol姐姐搭上咀嘅?

咩事?

一生小妹怕羞唔一齊傾?

難得大家日韓圈都有水吹
係一生巴唔知坐左幾耐講道重

哇屌牛油出名了

咦 係wor眼殘
Paruru唔係得珠係姊妹

你如果去hmv就緊係得hmv店特啦

真心笑咗出嚟

發生咩野事

一生巴係到講?

年尾D大SHOW冇IZONE睇

呢個po愈出名咁咪愈黎愈少人接收啲油週邊囉
點算

吓，咁佢有冇講kline走嗰日佢有冇去接機

我純音飯， 同埋一向寡言

定係那年18

ol姐姐話賤賣都冇人要

佢地係日本 Schedule 黎唔到啫

一日最衰呢個post

將第一頁轉曬做油B既好野

有聲

煙嗓大主唱

請大家高舉牛油大旗

站著如嘍囉

油碟唔值錢喇,衰過公廁

第時全場齊叫
嘩屌!
諗起都覺得型

哇屌

佢果part當應援咁叫 ：
哇屌

想問乜野ol姐姐？

極稀有既
清純與彩讌

頭先唔好意思講我已經又肚餓，而家去油麻地搵嘢食

支持去屌個法包

冇泡菜嘅韓式熱狗

情敵

因為我地唔想講油 所以無話題

打邊爐ing

因為冇同老母打電話
行緊去香港站嘅時候佢問我返唔返屋企

唔止賤賣
送都冇人要

聽到都好笑 香港10代油飯去晒邊

同埋我哋講返係咪真係要整banner

mamamoo starry night

尋日見到3月係韓國開分店
Sae先係最勁一個

Sae升級做埋老闆

我將油當個大玩笑咁玩， 搞到連ol姐姐都問我係咪收油set 我洗都洗唔甩

認咗頭做老婆喎，你估唔洗受呀

鬼叫你成日講

終於變成真油飯

狼來了

我頂多做個唔收油set嘅老婆

真係火都嚟
坐咗咁耐
明明好早就已經見到一堆扇擺咗喺枱面

順圭係咪返到屋企了

我諗我地要開始加密

返到mk好耐,老豆請打邊爐

講咗笑咗bin咗咁耐先諗依啲

其實你已經做左油飯既首席代名詞

diu
我仲去緊朗屏

Hello，各位CD-ROM

人地都係有AC 架
加密一直無咩用

今日又bin say hi單野

你哋一開始仲將連登大合照擺上#1 我幾驚你哋到時出街俾人認到

仲有人會解密添

毒撚樣睇完就唔記得啦
街啲毒撚啲樣都係咁

變金鐘M記聚會 PD Ione Ver.

講呢d裴巴係名人啦而家

裴celeb

神7都係陽菜撈得特別好，有fashion sense真係食哂女性市場

裴巴大帥哥

塔諾巴sticker好正

佢下下自爆都冇辦法

仲要唔係低價路線 d野都要萬幾円

哇屌牛油已經夠

油又真係好難洗走既

今日啲巴坐埋一齊完全分唔到邊個打邊個

今日尾尾同唔記得邊個 去咗andgeebee

Sae (PD前)
係48G係洗腳果堆(e.g. 尾尾/miyu)/中遊(e.g.仁美)

閪鐵講緊akb team tp

走曬啦
已經喺cwb
好似

話時話導清係咪偽毒
好耐冇見佢狙擊

明明成日都出現1001同金鋼棒

笑笑笑

想尾尾去請教吓sae

點解依個po咁都會上咗熱門

話唔定佢真人 有錢富二代

你死啦
連cdrom都問你收唔收油B

有個成員想同我搶老婆

裴大帥

nmb都有得入吓選拔既

永動post又多痴線佬 你話呢

抱這女 望那女

其實邊個

好似唔錯

淨係笑淫淫咁唔知做乜

你都好想搶我老婆

研究吓，支持兩個港女

Skolook 新Event
有一生巴老婆

成班都cls

連cdrom都知哩下我都嚇親

黃美絲你有新圖啦

左邊我老婆

唔知正皮定負皮好

係咪有個叫冼迪
tp 港女

又加密

祝大家發個聖誕惡夢

唔想down唔想課金唔好迫我

cdrom可以mon架嘛

代言設計咋，做左老闆仲晤走咩，嫌錢腥比吉本抽水

係，仲有另一個

個個都出哂名 究竟呢到有幾多人Mon post

Andgeebee Fat Fat

Mute得

你課完都係中油架咋

仆街

棚煙屎牙

唔差再整埋呢張

終於落輕鐵
開始行入綠色地帶

知你貨硬

成班仆街嚟

who？

不是不課呀

睇權F果日都知
跟本好多人mon post
仲要個個都係咸濕仔

畫畫定PPT?

無所謂 想睇你發揮你嘅小宇宙

另外果個係研究生
冇係條片到

為了新朋友能夠快速認人入坑 所以一一來列出每個成員～
歡迎大家分享給爸爸媽媽哥哥姐姐弟弟妹妹隔壁鄰居外公外婆親戚朋友閨蜜麻吉死黨損友同學老師上司同事呦！

此次選拔組的香港籍成員 冼迪琦因為拍攝當天生病需要被隔離(本人記者會說的) 所以沒參加MV拍攝

0:12 開頭唱歌的是劉語晴 這首歌的center
0:25 拍起來超級女神的是日籍成員 阿部瑪利亞
0:28 離鏡頭比較近戴毛帽的是邱品涵
0:29 離鏡頭比較遠下巴有一顆美人痣的是隊長陳詩雅
0:59 的是香港籍成員 劉曉晴
1:06 拿著麥克風對著鏡頭唱歌的是 曾詩羽
1:15 和語晴一起比大愛心的是 劉潔明
1:22 離阿部瑪利亞比較近綁著雙馬尾小小隻的是 張羽翎
1:22 離阿部瑪利亞比較遠 離鏡頭比較近的是 潘姿怡
2:02 綁著高雙馬尾的是 林于馨
2:07 在阿部瑪利亞及張羽翎中間 黑髮空氣瀏海的是 李孟純

以上認人結束

還請大家多多分享這首MV出去給更多人看到AKB48 Team TP吧！！！！！

尾尾主打大叔市場，首先要學識自拍

休息完繼續溫書

我覺得尾尾影得troll troll地，幾pure呀

劉曉晴

仆街，想搶冼迪琦個名，發覺自己玩得太多改名無咗quota添

唔係一個月改一次咩

2次

Bts舊歌

今日成果
多謝姐姐

點解會撞到cdrom ol 姐姐？

Bts又開con

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

留個名先
聖誕梗係毒在家

醜化油B

靈魂畫師

女神Erii

油B神緒出曬嚟

到底幾熟油b先畫到佢啲神緒出嚟

我最鐘意哩幅

歌謠大戰完未?就食完飯

成個男人樣

set做wp真係痴線

返lockscreen未

呢個男人嚟

依家係咪得櫻站出咗應援

咁即係有無？

Copy from above

勁~

完咗

即刻set做 WP
可愛

[black] [/black]

彩元黨多人到
連登第一大黨

奈子送金莎俾邊個

我

清純應該一野掃晒

奈子好有心計
食肥成員 佢就唔洗減肥

好快佢整肥櫻花先啦

清純：奈子 你食唔食呀

因為冇油個樣 減少2個結界

奈比人引下就食埋一份啦
又可能未送就冇咗盒呢

好似

kura mail

牛...

主席
我要求裁決

時間經已進入左夜晚8時36分
主席，我要求點人數

突然諗起要打返呢樣野
係行緊去時代個陣,傾傾下計
我同裴巴講左句:油B陪你過聖誕
裴巴唔知咩事口快快:係呀,油B陪我過聖誕
我第一下都反應唔黎,諗多兩下就笑左出聲
裴巴:做咩無啦啦笑
我:你岩岩講油B陪過我聖誕
裴巴:
果然大家慢慢變油推

喂主控方
疑點利益歸於被告呀

兩年半後團愛不是夢

呢d咪叫潛移默化
下一個到你

diu我邊有講油B陪我過聖誕
明明係油B陪你過聖誕

wa diu

講咁耐其實我哋係咪都會整手幅嗰啲

禾哋個站淨接送機先會出現

係時候吹奏油B
抬返高個市價

牛油Forever 請多支持有愛的CP

講依啲
依到都冇老屎忽風氣
你入嚟鳩up都冇所謂
油飯除外

裴celeb是領導

公平咩
你應該打死miyu巴啦

都未見過佢真人
同埋都冇打鑊你做乜咁緊張

等睇油王

我係新飯

是nako給成員們準備的聖誕禮物
其中給兪真的部分：
“To.兪真
聖誕節快樂
什麼都做的很完美
不像妹妹
非常帥氣！”

nako係天使
個個都比禮物

其實點解啲站唔用tg開谷
入到嘅人多過wts好多

睇返先發現f9我一直都未買

我都係新飯 以前Cdrom
最近先開左個ac黎呢度

一直hold住咗
攞嗰啲錢去爆la vie en rose
本身la vie en rose我淨係諗住gamrket嗰啲我就算
冇諗過最後會買咗21隻

做cdrom嗰陣
已經係好後嗰幾集

showcon高清
膠真 仁美

日單嘅話係咪應該又係13樓嗰到訂啲
跟住再爆碟團爆

化石

仲要T團 你計咗未

T乜鬼
我買咗隻咋喎

覺得特登出去睇順圭有冇一發入油好痴線

聽日出信和你買F9我買T

AbemaTV

陪我啦

姐姐開訂啦

diu

問咗先

痴線絲

diu大西北出去好遠架
你估好似你咁幾個站就到?

講咁耐你啱先經過信和返屋企都冇買type b

咁耐先放出黎

痴線,旺角去CWB都唔近囉,最憎轉車

未呀,搭緊車個陣老母話食飯
冇去到

轉去港島綫有幾煩
同我講依啲?

入左坑未?

躝啦

個thumbnail有聲架屌

呢個twitter好型 一禁入去 好多氣球升上黎

聽日有冇得即場買
好憎入數
原始人次次都係人肉過數

咪quote啦diu lei

diu我quote咗一次咋喎

再dm櫻站佢應該會覺得我好撚煩

3條戰線

清純比頭髮fing 合集 (得2個 )

碟都未有資料，有乜好問

仲想quote 10次呀？

做乜鳩
講咗咁耐我淨係買咗挨鬆同一隻T團姐

搭巴士啦，聽日又唔塞車

我話問係問依到啲人正路應該係點
如果唔係我就直接喺13樓訂曬

咪係 Quote 咩

你買埋f9就齊3條戰線，btw唔買啤啤碟？

法國Miyu巴真係好撚癲

買唔落RBB
btw今日順圭見到我就咁張啲小卡放入銀包想diu我

佢中JOY,我想斬死佢

【視頻】181225 Abema TV更新櫻花相關視頻一則

宮脇：AbemaTV的觀眾朋友
大家：大家好我們是IZ*ONE
宮脇：AbemaTV將連續2周播出我們的特集~！
矢吹：由Untouchable的山崎桑及DRUNK DRAGON的塚地桑
矢吹：傳授了我們如何在日本綜藝節目大放異彩！
本田：IZ*ONE誕生的選秀節目PRODUCE48也好評熱播中
本田：請大家關注我們的活動喲！
大家：以上就是IZ*ONE敬請期待大家：下次再會~

蛙呀蛙

價ok既話 我都13樓訂算了

睇返原來我之前T團係中咗3張閪女人一張彩瑛一張子瑜同一隻多腎一隻閪女人碟
我想影相但係唔知點解佢唔比我影
仲卡住喺到

真心咩
我以為係相機app有問題
我用tg個影相都唔得

其實最主要係唔係會好似akb咁出唔同款店特

dc講nako 上TIF 既post 反應都算幾好？？

重開啦

因為指原冇括住HKT48姐

translate係：惠元用頭髮操縱NAKO的事實很好

咩料

其實你話你係裴巴佢應該識做

重開部機影到了。之前都未試過咁
係不詳嘅預兆

班友唔鍾意HKT?

櫻站會mon po咩

關唔關用左柔B wallpaper事?

睇返佢好似都係唔諗住即場賣

用頭髮食女

唔係我用
係一生巴用

順圭係咪聽日攞

痴線咩靜電可以痴成咁

喂
我係裴巴喎

你些牙比佢睇咪得

櫻站:你係?
裴巴:裴巴,屌油果個
櫻站:

我覺得強既係佢地既摩擦力

cls咩
之前問佢都話唔會即場賣
點會聽日又得

屌油大將軍

又進化

憤怒瓦解 萬人膜拜 讚頌你的偉大
誰敢來踩界！

順圭今日先笑我
話佢冇見過有人可以同啲站嘅dm水蛇春咁長

有冇興趣眼科

差好遠

未成年識乾杯 可想而知佢哋係宿舍做過啲乜

dc奈子個版又好似開始好多唔知咩畫畫比賽

下面個張nako好可愛

呢d靚好多
我果d垃圾畫只適合畫柔B

BB人

仲好神 1筆過畫奈子

係呀

我發現你每句出現都係嬲屌

等緊塔諾版

出左去打波
返屋企先畫

哇 應該櫻花都冇佢搵鏡頭搵得咁好
痴線

好勁

睇左兩次聖誕party都冇乜留意到油

開始有自動濾鏡

崔叡娜 🌟 圈粉妖精崔叡娜
🎄2018聖誕禮物應援公告🎄
.
陪你度過寒冷的冬日☃
擁抱溫暖的新開始❄️
.
美工：滑滑

ps.因為聯繫信息在生日後才獲得，禮物一直耽擱沒有送出去，經過中首內部協議決定把先前的生日集資應援補送為聖誕禮物，目前禮物已經送達公司，感謝每位支持的飯💓

呢個鏡頭其實望嚟無乜意思 好恐怖

正宗櫻飯
要食過晒所有櫻話過鍾意食既野

我都想知望黎做乜

聽日出唔出去好呢
櫻站真係唔可以即場賣咩

真係送好多有鴨嘅嘢比佢

見到了
jm9

啱先揾到子瑜卡比一生巴
但係佢笑我下次爆碟應該會有更多

成set油好難冇油氣

你可以報定警先

mwave

點解
唔知下次爆碟團係幾時

好想下一隻碟有color既instrumental版

日專

部機倒水到要考慮攞部舊機出嚟兩人部一齊用
一部淨係攞嚟上連燈
因為好多電都係用咗落連燈到
如果突然唔記得帶尿袋出門口就要做失蹤人口

冇得自己整？
開電腦飛走啲人聲？

咁係你部機有問題
換手機啦

我而家係靠播住ENOZI Cam整野食俾彩元果集去J個instrumental版, 跟住就係mama hk果個版本

呢個好笑
膠真差d上唔到車
搞乜

裴巴：20隻

今日話冇電了要差電
順圭問吓你仲有幾多
35
ok收皮了

我舊手機死之前都係咁
或者你有冇試過換舊電

本身依舊電已經唔係原機嗰部
之前過熱燒咗（應該係）佢已經換咗新嘅比我
用緊嘅依舊應該用咗7-8個月

咁聽日要幾點去 唔會又偷跑

放心正路冇人𥄫住嘅話佢會偷步
不過今日搞成咁佢點都唔會再由得間嘢派啦
摶屌咩

見到啦 頭幾秒佢痞低左
睇佢10成又係條鞋帶未綁好 跟住....

諗起gidle shuhua成日都比經理人無視咗冇比佢上車

btw張gif又有聲

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

d人唔嗌膠真個名會唔會真係開車架

點解要

有機會開車走
上咗車之後
權F：嗯？平時最煩嗰個呢

你係咪温書温到痴咗線

好正
byebye yujin

應該溫唔哂
就炒

蛙蛙真係神顏到

痴線呢團人真係可以每日都好開心

花式派膠

每日派一次膠
精神!

你又岩?

乃團三期嗰個山下提權F
old news?

我不行了

鋼琴版得唔得

你想點?

成個中指姫咁嘅

我發現真嘅人成日都推到啲色
或者P到over咗

屌

ig nako!!!

你出門口前DM 佢再入數囉

等緊佢下封MAIL

最憎入數
煩到呢

CEO

好圓

好鬼得意

樂見大牌izone cut

指原射塔

下年聖誕唔撚出街 多人到

中指姬都有射

去AIA先想死

出街就唔好上連登喇

再見了
唔撚出啦

原來真圖，我最初仲以為你地blur 圖

美脚披露

珉週的日語寫得好可愛啊[好喜歡]翻譯：因為有仁醬的“夢和希望”🍑大家才有幸福的聖誕🎄今天也加油吧❤️

原來標題真係美腿披露...

係，不過睇到奈子就唔覺意笑左

奈子都係美腿啊

影得又ok喎不過

標題:IZ*ONE美腳披露宮脇咲良等對成員的解說
原文地址: O網頁鏈接

內容毫無內涵，就是重複了一下，在flash雜誌上披露了矮子丸全員的美腿，宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美三人對韓國成員進行了介紹

標題:
IZ*ONE、美腳披露宮脇咲良らがメンバーを解説
原文:
【IZ*ONE／モデルプレス＝12月26日】IZ*ONEが、26日発売「FLASHスペシャル」2019新年號に登場した。
IZ*ONE、美腳披露
韓國のオーディション番組「PRODUCE48」から生まれた12人のアイドルグループIZ*ONE。今回は、ミニ丈の衣裝で美腳を披露した。
また、宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美の日本人メンバー3人が他の9人について解説をしている
◆今號のラインナップは？
今號では、乃木坂46の山下美月・與田祐希が表紙に登場。ほか、橫山由依、荻野由佳らが誌面を飾る。（modelpress編集部）

專登比你睇

健美,肥美

隔空對話

櫻好靚

出去同買左個d人收碟啦 係我唔忍

睇鞋底 其實櫻係隊入面算高個堆 最矮兩個應該係權F同奈子 然後其餘嗰啲都同yena差唔多 除咗最高兩個

出去當面哇屌佢地啦，此事不能忍

點解奈子d鞋永遠都要咁笨重
權F個d又高又唔會太覺 (雖然應該著落辛苦過奈子個對
想知d鞋係咪佢地自己揀

應該唔會自己揀 肯定cody揀定 奈子天生嘅無計要彌補就要著到咁

而家填表入數 聽日都可以拎

跟住抽到油

奈子嗰隊似係自私夥野，次次都見佢著

Cd rom mon post

應該唔係私夥

其實主要係想有個奈子站可以直接搞晒啲韓站團購 或者其他嘢團購 咁樣唔使成日又要follow其他shop又要擔心有無人開團代購

我都覺得係咁
咁得意我之前問佢又唔出動態㗎喎

通常都係揾somelightkr代購
今次比櫻站撚發現原來佢哋有啲濕勁

其實奈子都係長黑髮最好睇

奈子站肯定唔會訂/唔識訂日本既野

啱啊
所以banner點

講親banner就會冇人

好！

所以咪話 起碼櫻站識訂晒兩邊嘅嘢

我就鍾意啡直髮多d 睇落成熟d

banner好似好串

最後咪又係得個講

其實可能已經係

唔通杯套就唔串？

好似係
得我哋係唯11

係咪啊搞大佢
認真

你搞最岩 有錢有時間

cls？自己一個

杯套既話少啲人知掛

返工撚 表示只能出錢支持

依家網絡世界
打個卡啲人發現冇油B

我要出讌寶杯套

公海IG

你諗下一個Ig live 即刻召集到幾多人

都冇人和應
實行嘅時候又冇人
兔仔帽都係我好煩先有人提返

你唔會覺得嗰啲人真係會出錢啊？

最多唔咁出面反油B

發現呢個post自己未lm
LM

但係係個個都見到定係得ac持有人見到？

試下改左先，之後再答你

咁我改頭先講嗰個了

不行了
真的要瞓了

睇住善甯既言論
笑撚到仆街

搞油B都有好多方法
今日我都整左3張油B啦

塔諾巴

禾都好團愛㗎

咩事

整油B啲嘢

開小站點解要預油狗

小飯粒一人讌站？

人生巴嗰口個谷

整左啦
第一個就整佢